<麥路人>電影預告

好似幾正

城哥肯拍呢d電影

夠貼地

睇英文題目先估到講乜

老麥係咪冠名贊助

oh carol,大家剝衫剝褲,打出個姑姑

遲啲開心樂園餐會送電影玩具

開始發覺香港近年啲港產片質素提升返,雖然唔係大製作,但題材會提及社會問題而且劇情扎實,希望呢套會唔差

拍完麥路人收工揸麥拿倫